悼念明顯係自殺嘅梁烈士現場氣氛平靜

咁大家明白其他悼念嘅手足同現場係咩事啦

//有市民到太古廣場外悼念十個月前逝世的梁凌杰先生。警員曾到場呼籲市民離開，又重複「禁聚令」內容，但現場氣氛暫時平靜。//

其實點解今日唔出嚟做下樣？
又可以呃OT，又可以繼續軍管香港
依家無私顯見私，蠢到仆街

班condom寧願出動幫支共搞鳩黃色經濟圈
都唔為自己搲OT搵面子，真係無腦過單細胞生物

無人驚你地出嚟吠呀
最驚無人有感覺

典解嘅？典解嘅？
少過5個人咩

點解嘅

極權就係唔怕做出面

說好的做出面呢

已成condom 好黃

Push